★地鐵何文田站真係靜過鬼！！

轉自FB

鬼域

上次同師父行佢話何文田好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

見到個老坑偷偷地係度影相以為係鐵膠，原來係腦魔黎

異次元空間

腦魔你真係好毒

8層樓高,如果我住蕪湖街個頭
都塔去黃埔行過去啦

羅馬 即係意大利風格。又多個賣點

Cosplay得幾正

何文田以前真係亂葬崗嚟

喺度落車番工嗰啲
係咪多數去附近啲溫思勞街 老龍坑街做殯儀服務

明明逼滿哂人喎

個站用黎轉車

整係繁忙時間先叫多少少人，如果唔係職員仲多過客

有d懷疑該站係接載"另類"乘客

何文田撚表示我落旺角搭唔好

Exact7ly

比大酒店用嘛 差唔多啦

地底深處

求右邊果幅地圖

去打真軍有冇得諗

何文田山係開埠時嘅第一個公墓，即和合石

前日撘過站行上月台真係嚇一嚇

何文田掘出亂葬崗

何文田昨日發現「城市亂葬崗」。多名工人在水務署一個工地挖地時，意外挖出相信已逾半個世紀骸骨，致電報警，工人並充當考古學家，協助警方繼續挖掘，相信泥坑內最少有七副遺骸，部分是小童，法醫官到場檢驗及檢走骸骨化驗，亦會要求人類學桝授協助鑑定骸骨年期，及追查死者身份，工地需暫時停工。

專研墳場歷史的高添強稱，二、三十年代，何文田一帶是荒野，設有數個墳場，在二次大戰時是否為「亂葬崗」，則難以追查。戰後因城巿發展，墳場相繼遷往新界，不排除會「執漏冲一刋」。

香港索償協會主席吳溢興表示，現今伊利沙伯醫院一帶，是戰時的著名「京士柏萬人塚」，埋葬逾萬名被日軍無辜殺害的平民。房屋及規劃地政局發言人稱，地政總署並無現場資料，應尋找本港的歷史檔案。

向住世界大酒店，即刻搭地鐵啦

上次行成十幾分鐘都未到月台
搵鬼去搭

lm

好多人喎，有咩問題

yes ! for ghost only

根本陰氣重，同西營盤類似。

屌，上次行撚咗幾層樓梯先上到地面
仆佢個臭街
不過個站我無FEEL到有嘢WOR
行落去算方便GE

附近完全冇任何大型商場規劃，只有豪宅，根本永遠唔會有人流

左邊電梯有個人

十年前西鐵咪又差唔多，嗰時又話無人坐，依家

啱啱通車嗰陣荃灣西站超恐怖
燈光暗 個站又大
好似連鋪頭都冇
成層大堂得票務處同廁所有人

都唔知起黎做咩

廁所未必係"人"

做gym

D廢老咁聽話，個個排隊乖乖上扶手電梯

入面大到
如果唔係有幾隻minions 夜晚搭都幾撚驚。。